有冇人唔返工周身唔聚財，生活變得苦悶？

覺得對社會冇貢獻，日日鳩流流

奴性重左啲喎

唔自殺？
冇得返工 既然覺得自己咁廢
垃圾post 拉

點解唔睇多啲書或者做自己鍾意做嘅野
趁機增值自己同培養興趣唔好咩？

2工都係工

講真,返工係有佢既好處,只要你唔係打奴才工每日準時收工
日日鳩流流係屋企有邊個真係增值,咪又係鳩HEA,打機獻世

返工d 時間真係好過d
喺屋企又唔出得街真係好似坐監咁

返左十幾年工都冇點休息過，一休先發現on99

睇書會頭暈返工返到冇咩其他興趣點搞

Yes認同，所以坐監仲撚慘冇野做9fing Fung

抵啦5毛

毒撚

係咪有咩5會？？？

返六日賤過狗

me
唔返工覺得自己是廢人，下星期公司縮短營業時間，有啲唔開心

喺屋企彈結他，做gym，打機，不如幾撚忙

屌牙，休6日仲賤

你大把時間上娛樂台狙擊人

唔識吉他，唔做尖，中佬唔打機

你搶撚左綠日子飯碗

唔做尖咪好肥

無計 長江後浪推前浪

佢而家叫雞團又無得帶,5毛又無得做

因為佢地最鍾意既就係番工

以家香港少左7日雞 全部落唔到黎 勁on9